其實施治好撚慘

你話想keeper活動範圍大啲
好 我練好啲體能 練大隻啲

你話想keeper喺後場開始build up
好 我36歲嚟改踢法 學下用多啲波
盡量適應你嘅理念

但原來做所有野都係白費
艾馬利從來唔care 佢心入面一早有人選
只不過嗰個唔係自己

其實佢咁辛苦為乜
都只係為咗踢多一場得一場
想用最大努力去延長自己生涯

如果佢一早決定退休嘅
舒舒服服hea埋呢十個月唔好？
點解仲要不斷操 甚至改埋自己踢法
佢就係唔想退休 更加唔想俾人逼到退休
但艾馬利半年就做到

記得佢傷之前對愛華頓嗰場
左飛右撲 救到Richarlison都洩埋氣
個個都話蘭奴今季唔使旨意踢

但下場一傷就收皮
根本人地只係等緊一個藉口打你入冷宮
其實就算你幾努力 表現幾出色都好
只要有人睇你唔順眼 你做乜都冇用

你話俾當年被當fit古圖斯逼走都算
痴撚線而家為咗個蘭奴棄用施治
係一個手腳都出撚哂事嘅炸彈蘭奴

冇錯施治反應係慢咗 腳法又唔好
但蘭奴真係比佢好咩
出迎打空氣 控波控落底線 傳波傳出界
嚟咗半年 應有盡有

唔好話俾我知艾馬利唔知蘭奴有問題
但只要佢想扶正一個人 乜野問題都係冇問題
只要唔妥一個人 幾有貢獻都當係負累
蘭奴係咁 古恩度斯係咁
施治藍斯同奧斯爾 都係咁

一個傳奇唔值得完得咁冇尊嚴
如果佢知道今季會咁撚閪 又有得俾佢揀
我相信佢會寧願同雲加梅毒一齊退休
無論如何 阿迷車迷都會好多謝你

總之
艾馬利你快撚啲塵歸塵土歸土躝去仙遊啦屌你老母

塵歸塵 土歸土 爺爺歸阿記

塵歸塵 土歸土 爺爺永不倒
塵歸塵 土歸土 愛狗我屌你老母

帶psg都可以帶到係法甲收皮既垃圾
竟然會有阿迷吹奏佢嗰d 廿幾場計埋不知名歐霸飛機盃不敗

返車算啦 阿妓不嬲當球員condom 所以出咁多25唔係冇原因

當球員condom邊夠車仔勁呀

車仔當過邊個好球員係condom

平心而論 愛狗玩權鬥係仆街，但Cech傳球場場都有醫院波真係好難撐 扶正Leno好正常啦

Leno係比後防玩死姐 加上第一季咋 唔使適應咩

球員當車condom就有

Leno d 出迎成日都出事

車不嬲出名對球員好
當Cech 係condom 仲會比佢去阿記咩

睇下之後想做咩
如果做教練36差唔多

條友9up 唔駛理佢

屌愛sir真係on撚9
有勁人係都唔用

連馬迪條pk都肯放去獌

艾馬利只係幫阿迷延續反雲路線

愛狗仆街死

近一個月唔知做乜下下懶特別，啲排陣同調動亂鳩咁嚟，扮哂戰術大師咁，但次次都被賽果鞭到on99

咁都反 會長幾歲啊 唔通等佢跌哂先夾硬推Leno正選咩

雲達沙當年又幾歲啊 侯活科士打古斯錫呢啲天才門將坐到用咗幾季先打返起
退落嚟唔係問題 問題係leno廢嘛

36歲啦 唔洗接班啊？
Leno派膠就有gif, 施治膠個陣你又提都唔提

仲要俾 d 馬撚叫間諜

接班還接班
但會長依家一定勁過leno

好彩佢臨走同林伯 泰利 杜奧巴拎左個歐聯冠軍
記得佢點樣撲實洛賓個12碼

愛狗係廢 但施冶出親場都會派膠你又唔講

vds當年都係cech而家既歲數加盟曼聯

一直都迷雲 係班傻鳩十幾場不敗打哂飛機
屌你老味季中就排第六 爺爺應該仲爭緊冠
條友未坐穩就係咁清人 搵親生仔

有冇諗過係愛美麗問題
36歲先學打控球都唔會差過你LENO
同埋利記個龍打控球前面有雲迪克
阿妓中堅有乜?

點解講到Leno好似米勞列咁廢

第二張gif有冇入到

冇

似karius
睇下幾時輸獲甘

米奴列勁過佢

返捷克其實踢多兩年都好呀

見到蘭奴唔撚開胃
位置感差到 又唔識提場 明知papa 細梅派開膠
啞仔又冇態
睇修頓直播嗰球屌左下聲 心諗wtf

列文當年36都急跌watt了

不過施治其實可以選擇踢下中游⋯

退役亦無不可既

年紀大漸漸比人取代係無辦法

但個替代者平心而論真係未夠班

以阿記買人既作風， 算最好了
奧比歷又嫌人貴

科士打真係
曼聯去左伯明翰後有年 FA定Carling Cup守到贏埋妓
而家係英超又叫立足到
起碼好過祖赫咁大起大落

龍門嚟講36都未算老到要退役喇
擺明施治就高過leno 幾皮
但係連場都無得出
接班都唔係咁玩喇

果一排串到，輸係咩感覺

除咗爆頭後果段時間有些少心理陰影之外
一直都好好表現
點解要咁對佢

佢明明仲有幾年貨仔

CECH其實仲可以轉去其他倫敦球會玩多幾年
去鎚仔/FULHAM囉

和波都打J

佢36先高峰...
2006歐聯十場不失 世盃搶埋同齡簡尼嘅正選

傳奇
雖然唔係車阿迷,但多謝你為我地帶嚟數之不盡嘅精彩表演
咁樣就退休真係好可惜，又見證一個時代嘅結束

以前雲爺爺最多係唔太信D後備, perez, joel campbell, park之類
通常都唔係有咩出色, 純粹係球迷覺得正選咁廢不如試下後備呢幾個

而家直頭勁既唔用, 連和連敗都要繼續夾硬用新人
藍斯剩係後備出, 奧燒唔出, 施治唔出
還掂都係踢到pat野咁我寧願睇雲爺爺同班球員一家人咁, 博下足總盃開心下就算
而家阿狗高層玩權鬥玩到連個鑽石眼都整走埋(傳緊艾馬利唔撚買佢提議既人, 要自己揀), 黎緊好似去拜仁
成間港資公司咁

獅子條回塘垃圾就算數啦
次次見到佢個頭套就想嘔
荒死人唔知佢爆過頭咁
唔知佢退休會唔會繼續帶個縮頭烏龜頭套做人
廢物

美麗蛇有本事帶巴黎贏唔到法甲架

你估易架

踢黃金一代捷克都拎唔到世界盃
我係佢真係早d退休啦

愛蛇條撚樣用龍d口味一向鳩鳩地架啦
psg有areola唔用走去用廢trapp
結果4-0都畀人反cup 6-1

西維爾sergio rico踢得好地地
又會冇啦啦歐霸畀晒soria打

wiki話佢老豆阿爺都係打龍
係咪所以搞到對龍門有d童年陰影

離開車仔最錯就係踢間閪球會

賓科都就黎36
但都keep到英超隊正選
4年前世盃仲有張clean sheet

仲要係唔知和左幾多場

佢都老啦 唔掂就踢㗎啦

和歐霸弱隊

懷念佢助攻法比

算啦, 我心目中都有個問號, 就係點解咁早就退? 36 歲, 門將黎講仲可以打多幾年, 我稔有D 問題我地係唔知既 ....
點都好, 近十年既門將, 佢點都係最勁哥前五之一 ....

唔係傷咗今季應該可以長打正選

最慘係傷癒後，愛狗都係決定用個庸才

車狗表示施治係同林伯同級既legend

始終重傷過
依家又無位踢
退都唔出奇

愛蛇同摩蛇管理手法都幾似 都終於收契仔

每次見到愛狗E 起棚牙就嬲

屌啦星 將隊阿狗改到唔知踢乜撚戰術 淨係識兩邊去
完全唔試下中間組織入去 (除左拿卡有時靈光一閃玩下彈彈波）

又唔識打反擊 有時見到有反擊機會但前面走位係無系統
結果又cup 番後再猜過
然後猜猜下又俾番龍門 之後龍門又猜短 但班後防中場現位又唔生 又俾人逼到逼住大腳 再俾番個波人

歐國嗰屆其實真係好撚近好撚近好撚近

一個阿仙奴名宿一個曼城名宿

卡吐 馬迪同安仔先係我地legend

2016-17右翼衛之革命者 - 域陀摩西斯呢

一人之下萬人之上

誰人之下

油王

卡吐依家又邊度名宿？

做足球員係咁架啦

保方已經證明咗龍門可以踢到40歲

佢為左報復皇狗賣件水貨達過黎
專登去皇狗做間碟